黃竹坑拉人，快走！

拉物資

推

？？

what? where

黃竹坑咁大

大量狗狗車去緊黃竹坑

定係入警校喳？

多啲資訊 要唔要人